今日果幾十個受薪藍絲又吹自己有幾多萬人

記者數晒得八十幾人 咪撚亂黎

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

下又幾百慢人? 佢哋唔講我真係唔知wor

集會在金鐘添馬公園舉行，大會估計超過一萬人參加

80人左右wo

佢哋人格分裂

比盡佢100人 即係每個人都有1萬個人格

支那人一直唔明乜叫誠信

放上twittet
有時需要一啲軟性新聞
哩類合用